外國鹹網驚見淋病絲襪照！！

有人話我知原來7月20取消左

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

Airdrop 比人

唔好搞到老人家白行一趟

真係唔好做傻事，隨時係同一個人

點解我明知係伏都會入左黎
btw 721見